[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (335)

我幫開

仆街 李城頂完場啦 噴到成屋屎啦

狼隊頂實

牙joe

狼隊反cup

李城頂住

4分鐘

富咸,賓仔,羅奇

賓福特屌你老母 4x5斷你

富咸加油

Cup柒佢都得

西維爾入一粒啦 屌你老母

狼goal

賓福特屌你老母
賓福特屌你老母
賓福特屌你老母
賓福特屌你老母

掂呀！

李城11.5角是夢

好波啊手足

屌那星

狼隊我愛你

狼隊痴撚線

gray都唔換

祖成班垃圾

晒9我80分鐘

屌撚左成場終於cup

狠隊

認同

無買李城 4倍晉 好唔開心

祖記垃撚圾到呢

保方

賓仔假撚到

2倍晉有無買，1：0果陣

諾頓咸2:1
奇蹟半0全3

joe有咩資格入決賽 下場比人當傻仔咁炒啦

一粒又hea踼...場場都係咁

頂撚住

兩場都屌到嘔血 一場貝利要半0全3 一場狼隊射極都唔入

唔係球12m 一粒都無呀

12c

祖無左莫拉達同普巴真係好撚廢
Ac同拿波里d波仲好睇

頂實

以後唔買了，下下都讓到咁深又踢到妹下妹下。
屌波都廢事

Yes

12c goal!!!!!!!!!!!!!

睇大巴拿

YES 角大

短短幾分鐘全格->輸半->輸全格

2.5s好波！！！

斬撚夠未呀垃圾蛆

下下咁撚大腳又唔撚到想點呀

廢物祖唔會再買

On99

睇佢入12碼？
近6場入4球 全部都係12碼

派我

狼頂撚多兩分鐘我幫你含撚呀

得3.5

痴撚線十個角都係李城
如果有得賭下一隊角球輸死

賓仔真係賤種黎

你老尾終於頂到 唔洗入錢

Btw, lee city big c + 2.5s cashed

得張孖寶呀

淨係個樣都值

屌我都係輸佢

暴力 始終要俾返我

富咸 隊賤種 好彩無玩盤玩大波

富咸

賓福特屌你老母 又白睇左成晚

莫拉達仲靚仔

輸埋

又羊

富咸2:2

盤都唔比我走

富咸....賓福特屌你老母 又白睇左成晚波

都有7分

保頓狼隊貝利好波

光總 攪攪

富咸冇撚野呀？

Yes!!!!!

過關 讓球
2X1 星期二 11 賓福特 (主) 對 狼隊 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.91
星期二 13 AFC 溫布頓 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
主 [0] @ 1.90 $

賓福特全隊老婆比狗屌 帶撚哂綠帽啦 屌你老母閪 食閪屎啦

你終於贏

廢祖咁都輸半格

唔該皇巴拜幫我炒柒垃圾祖

點解可以咁撚廢 比人起左27次腳

多謝光總 條飛靠你先中

輸？

Same 輸半都唔俾

咪又係冇得出

又贏 無限金錢

廢撚事屌 86分鍾場波先正式開始 戒賭88

羊多d

李城
李城進級
李城x廢蛆
cashed

李城晉級未派？

未

未夠補恆大條數

波圖好波
咁都走得到半格

狙晉都未

樂觀

諗住條4x5全中 屌你老母賓褔特

一班賽後你點睇
講就得啦 屌你老母 我一百萬買李城晉級啊 on99

孖寶呀 屌

臨訓都要屌下含大個撚樣老母

莎拉講得ho

1859 15-03-2017
03:31 過關 讓球
2X1 星期二 9 李斯特城 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82
星期二 18 基寧咸 (主) 對 保頓 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.83 $400

$400.00 $1,332.20

1865 15-03-2017
03:35 讓球主客和 星期二 22 史雲頓 (主) 對 錫菲聯 (客)
客 [-1] @ 2.42 $250

$250.00 $605.00

中左 有幾多

4條Q -4K

有冇人開解下我 都係想走盤姐 富咸點解可以最後幾秒俾人絕殺。。。

紅牌全餐算係咁啦

沙翁

雞幾好似 但補左飛 當然少幾千

開波前唔撚見班人出水 一完左就講 有柒用架咩

含大由贏半到冇都係咁 睇開d

+27.9 食個m記都唔夠

我一早覺悟唔撚買英超以外英聯賽嘅盤

巴打買黎收息？

富咸好波

24.9先岩

要買就買大波

主晉cashed

突然之間成班事後

24蚊餐岩岩好

唉 半大簡錯一隊

一蚊不買英甲

富咸真係好撚野 盤都走唔到

4.10 主晉cashed

仲要冇人派
波post已死

正

Me不是

祝你升班附加賽都打唔到

仲dum春緊張孖寶

賓福特
號碼 中文名稱 外文名稱 位置
1 D.賓特利 Daniel Bentley 門將
16 J.邦咸 Jack Bonham 門將
5 比蘭特 Andreas Bjelland 後衛
3 C.艾達 Callum Elder 後衛
38 麥菲咸 Chris Mepham 後衛
6 哈利甸恩 Harlee Dean 後衛
31 賀爾達克 Jan Holldack 後衛
14 約翰艾根 John Egan 後衛
20 祖舒奇勒 Josh Clarke 後衛
2 麥斯美哥連 Maxime Colin 後衛
22 列高亨利 Rico Henry 後衛
30 湯菲特 Tom Field 後衛
29 巴比特 Yoann Barbet 後衛
18 祖治 Alan Judge 中場
12 阿倫麥哥馬克 Alan McCormack 中場
10 麥伊治蘭 Josh McEachran 中場
23 祖達 Jota Peleteiro 中場
17 卡舒巴馬 Konstantin Kerschbaumer 中場
4 麥里奧特 Lewis MacLeod 中場
8 恩拿利斯 Nico Yennaris 中場
19 梳耶斯 Romaine Sawyers 中場
15 賴恩活士 Ryan Woods 中場
7 祖斯桑 Florian Jozefzoon 前鋒
21 拉斯維比 Lasse Vibe 前鋒
11 菲臘荷夫曼 Philipp Hofmann 前鋒

全隊老婆比狗屌 ^^

I 笠 u

狗都唔撚屌啦佢老母

以後唔撚買盤。。。

全家食屎大

比雞屌呀!!!

我覺得賽前無出水既人 賽後就自己籬埋一二邊打飛機自high啦 賽後先貼飛又盛 見撚到都嬲

Oh 我釋懷了

1081

仲有教練呀!!!

咁唔中屌下波又可以理解

Sor 3401

有冇人賽前買左李城冠軍
100倍買左50

祝你好運

屌!屌!屌!

梅格 同艾美力克都係第一次聽

見證傳奇

推埋8點果場 又可以cashed一半

想g

富咸隊仆街搞到無左5k 個心痛到訓唔著 點算

中左孖寶話派

留

玩咗1晚冇輸贏

邊到中呀

買咩

唔中就唔洗派
我眼殘

花膠？

花膠

場場比人cup嬲撚到我訓唔著

艾馬歷克 x tigers

唔買便是羊 600準備出心水

gun

巴塞隆拿sc同巴塞有咩分別？

保地花高拿根亞 訓

係唔係都有哨？

屌佢富咸80分鐘2:1 諗住穩穩陣陣 93分鐘比人絕殺和波 斷左兩條過關收少二千幾 宜家條氣頂住 點訓

梅格

冇水唔識賭垃圾盃

保地花高

不了

琴日又輸1k今日又要重新開始 8點上盤大家點睇

同路

大船 今日大船必勝

賓福特咪一樣

黑名單你又上番4位啦

好似未

買咗讓和

都唔知日日賭錢係為咩 又夜訓又無哂心機錢又無

豬一k 買一k

上左了

都係等一個機會

Same

就dum多500落去我唔信今日全輸

6:30 客第一隊入球

跟左

結算買唔到6點半

都幾多零頭

訓醒收錢

屌又無訓過 一陣翻公司訓

又話派我

+1

我

頭先收左8千分 零頭又多左

而加先追到十分一數
等我上到五位先

屈

李城晉 同no goal 佢射12m 個心 差d頂唔緊

D屎噴到成屋都係

肛子呢幾日都唔知汁左幾多 驚咩 可以比錢請人返黎食哂佢

.....好癲呀你

星期一8/10
星期二
696
現代
艾法特[0/+0.5]
祖雲達斯[-0.5/-1] /2.5細
李斯特城[0/+0.5]
米爾頓凱恩斯[0]
富咸[-1]

早

早晨

客紅

Oh sad

客rc

直紅

收李城錢

大家訓哂拿今日竟然無人屌早波

屌 然左滾 保地花花b ok?

客隊rc左 無力屌fg

都話追到數就即派

追數人生單場花高 200起機

盤定主勝？

國民體育會 [0]

跟

平手盤最中意睇尾盤

有咩分別?

2.05 vs 1.84
不過我轟左主勝

和波有半格執番

堅持買盤 萬一大吉利是和波

已轟主然 天主保佑

反正係咪都1:0

G持

希望一個朝早幫我屌番啲錢番黎

希望

利好消息去哂主都肯要主

場6點波 可唔可以客隊偷雞入一粒先

All in 主盤

岩

要追含大條數

早左開波買唔到

含大搞到我輸1k仲有條4串1斷佢

59分就關左波

開

屌 尋日有冇人輸鳩現代

保地

靠花花

多謝光總

唔煲大了200上一萬不是夢

紅左大半場都入唔到

8點9客盤 9點主盤有無同路

保地救老母

梅格goal

屌你

即入

追和當然

屌你老母捉你老母返黎煎 屌！

有d料到 好有電力

打小個守左大半場

嗌埋花高唔該

垃圾客隊

係未小氣到咁呀 比撚屌一講頂到大半就入

仆你個街一早紅一件

塞你老母食屎啦 追和啦同我

現在的球很難賭

跟燈都夠玩

方丈別名叫梅格

波膽0:0

反cup點先

🤢🚬

應該唔係話e場

頂 趕住出門口唔記得買波

當然左啦

對曬 我skip算

大家都知道我燈到仆街你買我對家岩架啦

🚬🚬

對係正常

Ok

1:1 or 和派200

保地同左

lm

Lm

保地中船黎 唔驚

有無見過我隻🐕

國體會有無同路

補和再補客勝

佢呢排成日潛水 試下用西莎引佢出黎

推左走右 和波收場

捉左佢媽媽未

追和未

咁我跟了

好想派錢

完場派得200未？

想要國體會

補左少少和

大船

又對家

無錢買

比佢地搞到唔敢買

保地夠鐘入波啦我想脫離買乜輸乜嘅命運

買左角大係咪可以斯飛

樓上唔係主盤咩

你要左花呀

角呢 屌

新入黎唔知咁多 有冇咁燈

Me都要左

係

睇黎我仲燈過詠衣

睇下你燈唔燈lu

又唔比我派

咁勁！？

控球高，0射，學生隊3射2中

國體會藍十字2串1
去買早餐先

下一口係國民？

Molamola

巴塞式踢法

想要 但同肛巴對了
所以不了

對曬

好撚勁 光總 fg抵輸

同哂路

你呢場都同佢對左啦

我買左先知對了呀

未落飛 可能最後唔買 食埋早餐再算

講聲嗎

睇黎我要挑戰詠衣燈力

9點場平手 落飛即屌客勝

加油
買左0:0

保地快快快

可唔可以下半場先入？

想問有冇射過門

買錯波

花高 goal

GOGOGOALALLAAL

2分鐘1角 31分鐘1角

Goal

邊場

我改運啦

巴打們！呢個page好似好堅！

倒掛

你痴我 我然左李城

仲有無 回光反照要珍惜

學狗會呀叔講

屌里鬧咪 ！ 買撚錯左

我地仲堅

咁我買客了

連錯兩注

好撚串啵靚仔

堅極咪又要比錢買料

我諗呢到隨便一個都勁過佢

你買錯姐係要客=.=

我係買多左注

咁唔買了=.=

黑名單 好撚尾機der

冇所謂 你對我吧

唔爭仔笑左出聲

跟你

今場角細好似送錢咁

唔知係咪改運 試試佢 國體 拿根亞

巴塞

845 900主

試跟強肛

有冇水

Diu又買唔到

巴塞！

845 半主

國體我係咪改運靠你啦

對哂全世界

個名咁唔老黎 點改運

無對我 不過我買唔到

可能係你影響左全世界…

晏就又有德德

就嚟要改荷包漲卜卜

多謝咁多位手足
由20上返到150

呢場要左咩

9點主有無人對我定大船

20上150仲難過200上1500

無買 而加搭車返學校 再度 好攰好眼訓 75個鐘了 希望等陣訓得著

試過20上700

我買主

多謝大家場場氣氣

國體0射主3射睇嚟我命運從未改變

白帽受讓2球

9點果兩隊都唔識贏平手盤

01

改變了

星期二 27 拿根亞 [0]
星期二 29 迪祖亞拿 [-0.5/-1]

變啦變啦唔洗挑戰詠衣啦

你要左咩

國體

845 主WIN

Cup

支持 最起碼追和先

國體goooal

拿根亞

開心左一秒 以為又goal0比2不過支持

岩岩rebot完先見到

支拎

屌那聲 無買到就入得咁快

集氣goal

常識黎

唔撚信自由盃派錢

-5c

保地花高
5.5s
頂住

10點唔識睇想要2.5b

光總有無買到

有角球未

買左小小

即場半2 全4c都難

我掛住買早餐

1:1

主 gogohogo

快cup

國體我屌你老母

拿根亞10

拿根亞1:0

又變了

半二全七啦你老味 學生隊 落後緊仲妹下妹下咁撚樣 食屎啦

Ho ball

藍十字會追和反cup叫爆區

保地goal

Fake

如果國體中埋我早波連中3口

學生4.5s 狗衝

咁咪fatfat

fake 完學生追和

花保字撚淆過再追
4.5s

200平注咋 呢加唔夠膽買大

oh no

6.5s 頂住

加油

1-1

真係FAKE完對家入

西花

花都1:1

屌 和左

btw 6.5角大呀DLLM 入波把撚咩

fake 完對家入

過唔切數 快到

反cup就fatfat

燈力又發作改名先

希望保花快啲入佢 重注左

屌 保地快入啦

我都係

拿根

ME TOO

巴打係咪蕭生第二把交椅

快開3.5c

肝硬化gel頭出事

3cnow

屌垃圾花

佢有d料到架啦都話

比佢撚死

藍十字11

屌真係

3場1:1

全部1:1

籃十字

4c more

花上呀

發生緊咩事

藍十字 秒CUP

12

2分波

拿根？

Nba

頂撚住呀

2分波 連入

好似我啲燈力發作緊

買左 5.5b

點解要咁做

知就好 咁有電仲要gel
難為左同你同路既手足

4.5b 6.5s here

集氣推爆佢老母推到最入然後內射

6.5b

屌你 買左1:1

我錯了我都係以後唔講我要左咩了

保地 快撚入啦

唉

巴塞同我數佢456粒唔該
上屆冠軍主力都比人賣走哂

根仔準備打出一Q 100度

保地入得未

保地花

就針

保地4.5b

轟左落去

秒cup

4c -1

買左3次角大都買唔到

4c 3more

一買大即有角

手腳 買多幾次pls

追和先啦

巴塞2:1

好波

痴撚線波

兩場冇即場既都半場杯

Thank you sir

5.5大上船

買多幾次pls~~~6c就夠

半大fatfat

我..

巴頂住

手足功力同我差唔多

屌！唉jump得

7c會開心D

5c -2

5角啦

國民保地都輸緊jump

買緊5.5又爆一角買唔撚到

6角bin撚死你

屌！黑sir幾時洗左戈一

買多兩次啦

底

8c

黑單

保地6.5b咁高水，不過我收手了

2:1

巴塞半主

保地 2:1

學生隊落後要刷C了 7C唔該

花大波cashed

KEEP 住

好撚灰

保地 -1 角

花大波2.5

保地串左國民
唔小心打多左個0
我屌

國民體育會下半場追番得唔得

1:3⋯⋯

上呀保地

屌你 買錯果張就係原本買花花盤果張

10K?

6.5s頂住

然左高倍大波wo

差唔多

藍十字癲撚左

你又知

食公仔面定all day breakfast 睇你啦花花

保地頂住

拿根亞追和走盤好唔好

2:2

又見到你

其實佢地上季唔係好勁咩？

2:3

我要all day breakfast

又同路

支持

拿2:3

藍十字做乜9
半場3:2..

NBA

1:3

半場5球

屌fake

好彩去左開會 冇買拿根

琴晚翻生

中得李城輸過關

踩J

藍十字突然咁撚勁既

學生會cup未

3:1

學生快d刷角

fake goal

-2c

Offside

FAKE

花花入多粒 收全格大球

依家單頭推算

學生nba兩粒啦 90倍入左

保地又FAKE 會唔會又對家入

Fake撚完未呀屌你老母

唔比角就要

2:2 保地

Fake完好撚淆

保地-2c

10 點 下盤 點睇

拿根亞gg

最後兩場半大

保地上呀 下場推白帽

咪撚再射偏 射人出底線啦

白帽 盤?

刷角未

國體反cup 派200

鷹子

LM

-1

我比200你啦

呢位巴打成日都想派……

6c準備反bin撚死黑sir

天阿 國體拿根亞贏我派100又點話

角呢你老母

me

l
m

咁高難度先100

國體會追和都心滿意足

g持

買咩輸咩痴撚線

下埸買咩

幫手買下兩場半細

jump得啦

ching

豬緊幾k本身正緊4k幾一番完大陸落嚟就從此不一樣

拿根亞 國體會反cup派兩個500

主

保地上 推多幾口就派到錢

Me

Meme

邊個派我200 我派返佢500

國民贏波
3個100
頭10

4.5b 6.5s goal

5.5s頂撚到我急屎

保地主勝cashed

買唔到4.5

屌最後中完互派

花花cashed大奶奶

主好似讓太深

LMLM

主勝cashed

5.5b留追post跟左黑sir

4.5 羊個d又推左落去

試下唔講10點買咩先再輸立刻番大陸行轉改運

留名

性交轉運

im

Yes call g轉運

屌上次上去鬆完個腿落番黎就由正4k變呢加負5k

提格雷斯讓球半兩球。嚇鬼呀
但馬會開到咁。肯定有d野

你都無射

國民快手追和啦屌

咁你都知

保地老母全部䆁放！乖仔！

上次白帽被人反cup 輸人輸球

開個大先，返落黎就場場開大

國體cuo未？

鬆腿點射

國體會追和嗌仆街

無6角

你太年輕了

一入波即hea十幾分鐘

上到4k磨左一個星期先上到5k，呢家又卡住係5k唔識上

國民走盤當贏

10點要客好似穩陣

本身想入5.5 S
唔想玩心臟//

派我黑sir

朝早波點先win

2:2快手

頂
2k -> 5k -> 3k -> 1k -> 0
垃圾南美盃

入錢起機

淨係摸你袋底ja嘛
入房打埋要+$

10點再輸番上去食個lunch先 實轉運

跟我

拿根亞反杯我直播jj食煙

0-0

本身已經係房 唔中意坐大堂 +300抵過機場

白帽 fg

我都覺點會讓成兩球。。。

法國大胃妹每日出事前 又會記錄番 又派錢真係幾正
Btw貧巴去左邊

10點角細

ALL IN 下盤

買+1

格食格，美國佬唔會夠墨佬踢

2:2未

買唔到

有無同路

巴塞入多粒

巴子入多粒or頂住

買了半主

要淨贏三球先全格 狗也不屌

有無人買左2.5大 1.75買左 落到1.68

和未

因為上年墨佬主場全部贏美國隊兩球或以上

仲會買錯銀碼

1.18主勝

半大2.55

大細先1.68 2.05..

仲有隻狗姓盧

七公要上盤？

提格贏撚硬？

今年白帽廢左好多 買既睇路

同意半主

買左

係啊

呢句真
狙擊盧狗是必須的

2：2啦好冇

巴子快失波

記得佢有好多歌架喎

買唔切白帽子好事定壞事

完場話你知

白帽10.5角大

Cashed

仲未block

國文反cup

11點上盤 今次唔會miss

主NG 1.23..

當收息

國民 啪啪啪

國民 啪啪啪

救得好

唔吹奏隻狗
吹到你地以為佢好勁

國民和波未

盧蛇黑夜之神

快手2：2

胃子 對唔住都要講一次

79" 2:2
87" 2:3

好

提狗1C 冇人報

和未呀

好肚餓仲諗緊去扒房定番強國尋找美食又輸撚到9彩

走盤大家開心
比次機會

我捉左佢老母

Why not both

唔洗返工多好

2：2呀快手啦仆街

提格呢場睇死都係半場1:0 47分鐘2:0 85分鐘先3:0 4:0

3球是夢嗎

大胃

大家咁開心打和啦

光總 十一點買唔買

半場0-0 下半場主其他

白帽打得幾好

屌你咁都唔入

提格禁屌要射波先得架

好似好多人買左上盤

又要輸錢
個心臟又要睇醫生
好慘

番凌晨

國體win 我即買bee 割屎3一件

半大開唔出要jump

唔買了 賭埋即場要訓了

上呀國體會

睇好角大定細？

整返粒先啦提格

國民咁都cup到我派10個100
頭20

上盤

我 追和先

國體會求你追和1：1

咩1：1

2.5B 2.48

我賭即場成日輸 唔害手足了

又報假 屌你老母

打錯字姐

拿根亞cup 9佢

2c

八成控球唔射波

仲有人未block傻西

又玩半細全大迫害半主

白帽

半大未

白帽果場仲未入架

刷c

入波未我屌你老母 唔係鬼盤0-0下話

快入

白帽紅左個先啦

G了呢場一定9.5大

2：2未

27分鐘兩邊得1腳射門 食屎啦

無啦啦爆咩c屌你老母岩岩又唔刷

4c了

咪死守啦互攻NBA 456啦屌

最後3分鐘

球證比個12m國體會啦

屌你老母又想下半場先黎入呀，屌你老母
提子

tigre要搓到順先射

same 唔入 甘心書

提狗禁屌..

提1.5大 又派錢 等高水先

入未我屌你老母2.5大阿

半場已經殺好多人

又同路了

提格禁屌 但唔射

半主jump

5c

打交

巴塞 11

腰斬

屌 都話唔買呢場..
8.5S JUMP..

完啦都 仲打

巴塞打交？

11.5s 今次仆街了

跟左細 跳了

咁早刷乜撚

危險進攻又唔郁又唔射

真係做細波 好撚假

1.84入了

半大jump了

國民補時補到入？

個5倍保地主勝

球半兩

5倍

20角，3:0

12.5b 有無可能

入球前補左條過關

買大刷角 買角刷入球 屌你老母 咩事呀

6c

6C..
JUMP

串十點？

90水 再忍下先

有無得睇直播 好撚垃圾

單邊6C
屌那星..

係 尾兩場

2射未啊大佬

有 白帽死守頂去兩邊底

主win都上到1.5了

11.5b

班撚屌想00完場輸撚死人

忍唔到1.84入左

仆街真係買咩輸咩

買完立刻停c

咁早射 btw 巴cashed

半場比一球 我補2.5細走好嗎？

入波啊

又cashed

完場
跳樓先

白帽+1不是夢

跟隊

挽留

無柒頭

提格半主jump

跟隊

1.5b @2.07了

大胃不要走

輸好多？

9416 15-03-2017
07:48 過關 讓球
2X1 星期二 25 保地花高 (主) 對 學生隊 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84
星期二 26 SC巴斯隆拿 (主) 對 國民體育會 (客)
客 [0] @ 1.85 $8440

800變8千

7C ON9

買又唔撚刷屌鳩你

買左11.5角細 跳船先

提格得一射？

又角 依場輸死人

跳唔到

半7全9

10.5b 等死揮手區

場波係咪踢緊架

痴撚線假撚到

半7全8

入左第一球就有繼續有架啦

勁撚hea

45分鐘一起腳仲要off target

9.5s可以點跳船

屌佢老母 真係咁深盤想0-0殺賭仔？

In 白帽 I trust

邊場?

0-0被殺揮手

11.5角細等死區

希望半場開波 可以停停角 我補完飛就閃

玩十一點個場好了

溫哥華綠帽

我入左11.5b你分分鐘有機會

半7全8派兩個一百

m

半7全12

LM G持

bet365條仆街訓著左咋

espn顯示7射3中

怕人大注屌主？

下半場456

半7好撚邪
半7成日下半場就停屍

好撚on9 過關尾關係提格2.5大 就開0-0

依家買1.5b先

都有機